\subsection{Package: endpoint}

Diese Komponente kommt auf dem Server zum Einsatz und stellt die Schnittstelle zwischen der Serve-Deployment Umgebung und der Funktionalität der Processors dar. 

\subsubsection{Klasse: Server}
Die von dieser Klasse bereitgestellten Methoden sind mit einer JAX-WS konformen Annotation versehen, um die Funktionalität als REST-Services per HTTP zur Verfügung zu stellen.

\paragraph{Methoden}
\begin{description}
	\itnl[getShortestPath(Coordinate, Coordinate):RouteInfo] Diese Methode stellt die ShortestPath-Berechnung dem Server zur Verfügung.
	\itnl[getRoundtrip(Coordinate, int, int):Route] Diese Methode stellt die Roundtrip-Berechnung dem Server zur Verfügung.
	\itnl[getOptimizedRoute(Route):Route] Diese Methode stellt die OptimzedRoute-Berechnung dem Server zur Verfügung.
\end{description}